2018年 Linux 遊戲推介

2018年能在Linux上玩的遊戲：動作類

2018年能在Linux上玩的遊戲：策略類

2018年能在Linux上玩的遊戲：角色扮演類

2018年能在Linux上玩的遊戲：運動及模擬類

2018年能在Linux上玩的遊戲：冒險類

提起電腦遊戲平台，人們十居其九都會想到Windows。但現在情況卻不一樣，Steam商店裡現在有許多支援Linux的大作，這次就介紹一些動作類的。

數年前Steam for Linux上可玩的遊戲不多，而且並不吸引，但現在很多主流大作都可在Steam for Linux上玩了。首先不能不提的反恐精英：全球攻勢(Counter-Strike: Global Offensive)，它毫無疑問是Steam上支援Linux的最好的FPS遊戲之一。而且支援多人同時玩。它還是電子競技中的一個主流項目。想要提升等級的話，需要在天梯上和其他玩家同台競技，但也可以選擇更加輕鬆的休閒模式。

求生之路2(Left 4 Dead 2)這是最受歡迎的殭屍主題多人FPS遊戲之一。在Steam優惠時，價格可以低至1.3美元。它能讓你體會到你在殭屍遊戲中期待的顫慄和刺激。遊戲中的環境包括了沼澤、城市、墓地等等，遊戲中的槍械並不是非常先進，但作為一個老遊戲來說，它已經提供了足夠真實的體驗。

無主之地 2(Borderlands 2)是個很有意思的FPS遊戲，畫風看上去有些詭異和卡通化，如果你正在尋找一個第一視角的射擊遊戲，它的遊戲體驗可一點也不遜色。如果你在尋找一個好玩而且有很多DLC的Linux遊戲，《無主之地2》絕對是個不錯的選擇。

叛亂(Insurgency)是Steam上又一款支援Linux的優秀FPS遊戲。它從屏幕上去掉了HUD和彈藥數量指示，注重武器和團隊戰術。這也許不是最好的FPS遊戲，但如果你想玩和《三角洲部隊》類似的多人遊戲的話，這絕對是最好的遊戲之一。

it狗打乜機呀打返code啦

rise of the tomb raider

battlefield都無

多謝你